**Десктопный помощник**

Порой, нам может наскучить наш обычный и блеклый рабочий стол с бездушными иконками приложений. Но даже небольшое приложение, которое могло бы составить нам небольшую компанию, скрасило бы утомительное времяпровождение за открыванием приложений или поиском далёких папок в файловой системе. Почему бы просто не завести приложение, которое будет выполнять эти рутинные действия и при этом будет иметь приятный глазу вид? У нас есть Алиса от Яндекса, однако она может жить и действовать только в пределах браузера. Но почему бы не разработать сврю «Алису», которая «жила» бы на вашем рабочем столе с настраиваемым внешним видом и голосовым управлением.